旺角有大媽 拉橫額 支持警察執法

我哋都支持警方執法， 成立獨立委員會， 抽出 害群之馬， 維持高水準執法

已經係佢地面前講支持成立獨立調查會

霞姨，我個飯盒呢

得3個人，可以發動3/5次暴動

毅進制: 現場有三百萬人

行過新世紀天橋都見到
加埋幾百歲
完全無人理佢哋

對香港好失望, D 廢佬日日口up up 暴徒暴徒, 支持警察
好喇, 宜家拉banner 喇, 人呢?

人呢?
人呢?
人呢?
人呢?

廢青 上網留言
藍屍 乜都唔做

廢青 派傳單
藍屍 上網留言

廢青 登報紙
藍屍 派傳單

廢青 登國際新聞
藍屍 鬧廢青

廢青 大型示威
藍屍 收錢遊行

廢青 佔領政府機構
藍屍 上網post fb支援黑警

廢青 登國家嘅大型廣告
藍屍 係屋邨播片